點解個個fd都中意Twice

搞到我都中意埋

外形cute 唔sell sexy既女團黎講 twice應該算最top

Ching 我用連登咁耐 你係第一個comment嘅人

破左你處

最中意都係
hani

睇還好
唱歌真係

鍾意blackpink 得嗰幾首歌 人地twice一年回歸五次屌打曬

Sana bb

我都有同感 bro

Blackpink 質素高 數量小

好pure好true 初戀

親民 比起idol更加似你朋友

因為 momo

我有個fd都好中意Sana 但樓主我最中意定延

定定

條女咁似顧紀筠

我係比定延係 Like OHH-AHH個一跳搵番初戀

好pure 好true

Ching 你對眼。。。

定B

樓主我啲fd 中意momo到顛咁

點解做once？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以圍爐抽你水；
我唔鍾意你果團，我可以笑你youtube view唔夠Twice多。
靚仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過FS未呀？你見過周邊條人龍未呀？
你話名井南你偶像吖嘛，你見過名井南未呀？
日本line最靚果個吖嘛，好巴閉呀。
你知唔知佢個膊頭畀彩瑛用黎抹鼻涕佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢畀班痴線佬FF做老婆佢阻止唔到。
你知唔知名井南諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做Twice，
佢唔想同你班毒撚拍手，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，做唔做once，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，賣左腎，冇得返轉頭。

定延 BB

定B先係最靚

定延

樓主我玩咩手機game都叫 定延寶寶

定延真係好正

絲打 好顛 未請教

男人婆都鐘意

sana最靚

Ching 各有所好姐

試下唔好剩係睇表面就下定論

一班整容西樓屎忽扮純情

女子力max喎師兄

隻隻歌都可以狂loop

個個都靚

定延最殺食係man得黎又有女人味

識貨

迷定=高汁會員

Loop到街知巷聞喇ching

Bro

Mina未入行細個個陣最正

做咩冇人提我條女

你個名

啱呀ching

😚我要大波志效

這些機會不是你的。

樓主我就頂唔順

Ching

個個都好高汁

頂唔順佢棚牙

咁呢位清覺得邊位最靚？

細個就mina
依定就子瑜

兔牙先得意😖

個人黎講中意Gugudan d 人同歌 , 唔中意Twice d 人 ,不過Twice d 歌,幾首主打都真係唔差。洗腦類型。 likey 似 edm 正

唔洗講d 咩 大聲d 讀我個名出黎

B...

a...

M

就係鍾意佢排牙

子瑜都好正

樓主我 喇

九個都正
旋轉門係咁轉

娜璉

唔爭氣笑左出黎

九人九色

正啊

諗起名井南的牙齦呢位巴打

樓主我轉轉下都係轉番 定延到

小隊
身邊冇朋友鍾意 個個都IU

牙仔

Ching 你個名

好正 more

多腎最正

聽講小隊真人好Q靚
好想見見真人

好易變團飯

已經係

係呢到組大隊

Ching本身飯邊個

團飯+定延飯

MOON POST

身材無得頂

不過多賢 唔多岩我

樓主都係

最近多腎好靚
又成日同紗夏放閃

靚.....

聖誕有人陪

性格差呢

nonono
對眼先係最殺食

佢幾搞笑 點解性格差？

何解

巴打好taste Jisoo Rose Jennie Liza 四個都世界級

係咪人講你又講呀？

留意多D佢你就明啦

唔明喎，想知

唔明

唔明+1

打手撚全面入場

其實已經改好左唔少

頂唔緊啦我

i’m like tt just like tt

作為ONCE已經負評咗你，係到引戰有用？

我老婆屌打哂佢地9個

志效世界第一

sana同定延都話佢成長左好多
同埋我覺得佢性格差極有限,其他姐姐都成日玩佢,
係sixteen開始個陣冇咁討好,特別覺得今年佢除左瘦左,係成個人成熟左,成個feel唔同左

Kpop唔睇twice睇邊隊

我ex鍾意子瑜多過我

黑粉

Sana bb太正

輸比子瑜, 好正常 唔使傷心

因為係我嫁

好撚正

Twice屌打哂其他女團啦

Blackpink先係

Apink世界第一
雖然開始走下坡

唔和金仔又核試

竟然無人提twice第10個成員JYP
JYP先世界第一

我定延

好正啊 娜璉b

我嫁

佢條垃圾25

大家都有份 咁開心 打和

拍手會見到佢 靚到我呆晒

好那高汁啊Ching

收皮啦你 25

點解咁多人中意個男人婆

Min Mo子萬歲

男人婆得黎又有女人味 咁先係正

啲人都唔明
定延先係最正最仙氣果個
如果佢撒嬌
如果佢喊
如果佢擺型pose
如果佢打扮到好有女人味

定延唔係普通嘅正
係當我見到佢嘅時候
係會笑 而呢個笑 係發自心底裹開心嘅笑